# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/neibers/cbos/room/neibers_room.module: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/neibers_room.info.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.action.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.menu.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/RoomTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/Entity/RoomType.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.task.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/config/schema/neibers_room_type.schema.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/RoomListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomTypeForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/room/config/install/neibers_room.type.default.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.module:19
msgid "The idc."
msgstr "IDC."

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.info.yml:0 modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php:13;13
msgid "Room"
msgstr "机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.info.yml:0
msgid "The machine room of store computer equipments."
msgstr "用于放置计算机设备机器的房间."

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.action.yml:0
msgid "Add Room"
msgstr "添加机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.action.yml:0
msgid "Add Room type"
msgstr "添加机房类型"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.menu.yml:0
msgid "Room list"
msgstr "机房列表"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.menu.yml:0 modules/neibers/cbos/room/src/RoomTypeListBuilder.php:17 modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php:13 modules/neibers/cbos/room/src/Entity/RoomType.php:7;7
msgid "Room type"
msgstr "机房类型"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.menu.yml:0
msgid "List Room"
msgstr "机房列表"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.links.menu.yml:0
msgid "List Room type (bundles)"
msgstr "机房类型"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "Create new Room"
msgstr "创建机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "Administer Room"
msgstr "管理机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure Room."
msgstr "允许访问机房管理配置表单."

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "Delete Room"
msgstr "删除机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "Edit Room"
msgstr "编辑机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "View published Room"
msgstr "查看已发布的机房"

#: modules/neibers/cbos/room/neibers_room.permissions.yml:0
msgid "View unpublished Room"
msgstr "查看未发布的机房"

#: modules/neibers/cbos/room/config/schema/neibers_room_type.schema.yml:0
msgid "Room type config"
msgstr "机房类型配置"

#: modules/neibers/cbos/room/src/RoomListBuilder.php:20
msgid "Room ID"
msgstr "机房序号"

#: modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php:150
msgid "Authored by"
msgstr "客户"

#: modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php:151
msgid "The user ID of author of the Room entity."
msgstr "机房的用户ID."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php:176
msgid "The name of the Room entity."
msgstr "机房名称."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Entity/Room.php:195
msgid "A boolean indicating whether the Room is published."
msgstr "指示机房是否已发布."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomForm.php:80
msgid "Created the %label Room."
msgstr "已创建机房%label."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomForm.php:86
msgid "Saved the %label Room."
msgstr "已保存机房%label."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomTypeForm.php:25
msgid "Label for the Room type."
msgstr "机房类型名称."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Room type."
msgstr "已创建机房类型%label."

#: modules/neibers/cbos/room/src/Form/RoomTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Room type."
msgstr "已保存机房类型%label."

#: modules/neibers/cbos/room/config/install/neibers_room.type.default.yml:0
msgid "Default"
msgstr "默认"

